大家以後做野要注意下

今日比較了幾個國際報張
-Wahsington
-New York Times
-英國衛報
-cnn

幾乎都彩用同一張照片，似係有心人專登發給各國媒體，令外國覺得呢個示威唔再和平，而係俾人覺得係過火。

睇埋森直口快，希望大家要注意日後行為，唔好中政府嘅計

推

臥底係避免唔到

知避免唔到，至少我地自己要諗下之後做嘅野要聚焦，要俾人知道要有理由。

條路仲有排行，行每步棋要好小心

同意既,我明你講咩
不過今次一定係警察臥底破壞地鐵同蹤火

其實人地扮我地咁易，真係。要做啲野等人知道，但又唔知點做好

有冇可能見有唔妥一齊上前撳住佢？

但而家不割蓆